一人n 個令男朋友掛住我既方法

幾日冇見 我問男友有幾掛住我
佢答80% 再過多一日冇見就答85%
乜鐘意一個人
唔係應該日日都100% 想見既咩
定男仔係唔同架 點先可以令佢100% 想見我

唔好咁撚on9啦

含撚

好on9咩

我成日都含

屌 搞到我好似女人咁
我日日都同女朋友講話好掛住佢

係咪唔應該講咁多 講得多就可能會嫌你煩

咁女朋友點應你？
但我又唔想特登扮野 扮到唔掛住佢咁
ching 應該做自己

得閒派下軍糧

其實有1%掛住都係掛住 唔好計較程度啦